覺唔覺跳躍生命線今集做結局最好

難得今集畢業 tvb做到熱血feel 真係好睇
不過睇怕做多幾集就開始3角戀 爛尾

今集睇到喊
真係可以做大結局
就咁完左既話都真係信

熱血得黎又感動 獨白果到又係幾好
自殺噴血果度反差好大 幾好睇

套野堅好睇

而家唔係同大陸合拍，而有d熟悉面孔既劇集，其實已經應該支持下

做乜鳩

馬神x張曦雯
何廣沛xmoon
又搞感情線

笑到仆街，睇平時啲人點反tvb，原來咪又係睇

因為真係好睇

食開屎?

你都痴撚咗線，為反而反，唔好咁小學雞啦

冇睇過？

咁我修正下，其實唔同支那合拍而有d熟悉面孔嘅劇家下都買少見少，劇情題材唔係太差嘅話都可以望下

天命 逆緣 呢d都不錯

好睇

演員有新鮮感
我食飯時睇過十幾廿分鐘